[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 日日重建416

肥牛大失敗

差少少1001

我係990果陣調左陣首頁順序，結果就1001左
自隊一堆膠

下月活動PV

六月簽到限定人形

新系列

負皮係比標題的

唔貼攻略

Here's your order

畀翻個正皮bot，以顯誠意

sor9 我直接 複製貼上

蘿莉前線可以PASS

刷mp5專武真係唔撚易

一開新post就靜，頭先搶1001就衝閘

冇野好講

G36老婆

我一講野就比人曬M37, 冇野要講

邊度賣內臟價錢靚啲

歡迎黎到六月份:蘿莉前線

邊有

我都無M37

你已負評了這討論

玩緊第二隻GAME

禁錯左

啱啱擴左你老婆一下、佢話好撚爽

which wife

下次禁返正

PKP

四奶就由佢啦

呢到啲非洲人好鍾意傷害其他非洲人

互相傷害是常識

咪係 土著部落戰爭

求李嘅玄學公式
見到個skin即刻精神哂

皮已負

因為歐洲人已經離晒地

4442
歐洲人不需要任何玄學

999*4

新朋友？

你咁歐 鳩造都出啦

你啱

應該係上2個post開始入

可能30*4都造到

好悶，射兩飛手槍式先

祝你好運

00:25 00:20

2:20
MP5 BB

多謝MP5為我擴MG4之路付出既努力

MG4升技升到唔對路棄左

例牌動作

LM

MG4

hi
新手9 hea升緊鎗
仲未撈齊fnc

好J咪得，理得佢勁唔勁

雖然負皮左你咁多post、呢句終於啱聽

第十次重建
2:30
ffs

G36C

3211 000啊
湯哥啊

屌 唔理綱領啦
燒撚嗮啲資佢算

衝動是魔鬼 支持

16小時內10次重建 得3:55 2:30
這些G11不是屬於我的

有你個416喎

差一隻就無痛5擴啦
btw 手槍式有無可能出416/G11?

手槍式只得手槍

oldnews, 不過都益下大家先

手槍資上限920, AR下限800， 個回報率應該好低

ok 4飛手槍算
130 130 131 130 有無人跟

HJ2Q, 賓周都損

thx
灰熊有無必要練兩隻

有
350初資 屌

150初資,終於到我

900*4

4飛 130 130 131 130
0:20 0:20 0:55 1:10
10星 ok

點睇架

650 650 650 650
core + 1

pixiv id

簽到10核

今日收穫 mp5
咁就過左1日

10核？

350初資

小錢錢比既？

幾時出第二隻英國妹

Yeah
呵 呵 呵

上面邊位巴打俾條210 110 210 210我
52 雖然未知係T定X 第一件金骨

求巴打強力老婆幫推主線

ign:加拿大

id:351425

3白+3橙

屌你老母,日任4造出4:10同4:25
4:15呢

我屌 355

擺明post名問題

雖然我唔勁

2造4星

又235 233 呢

2:45同2:50你不要說

2:35 有咩唔好

thx

365176
新手互助協會

334004 新手加左

新手求fd子

馬高已申

肥牛，你仲未練滿隊AR?

練到90就懶得再練

又黎一隻235

痴撚線

連出3隻0110

smg式

式呢

我終於成為歐洲人啦
呢兩日做左五隻五星

四隻416一隻FAL

好耐無見過五星了

好耐無見過五星了 +1

我呢輪成日見五星 以前3%都冇
依家416FAL湯哥成日探班...

我連裝備五星都好耐無見過了

五星=五核 四星=四核
依家每條式都只係狙擊一/兩枝槍
AR狙97式 手槍狙維爾德 步槍狙IWS/英妃 smg狙旋風
有預感玩到中秋都未中到

我聖造都係造得兩把5星,我懷疑呢個acc係冇咩5星的

一直加新槍，永遠都唔會100%

冇諗過有機會100% 艦娘咁多年都未100啦
冇就求其搵野練下槍咁

有預感FBI會搵我
Negav BB
李BB

轉自negev畫師微博，新skin大破圖出現經過

唔明

順次序睇 s://puu.sh/w4oTp/e77f6487df.png[/img]

裝我BB

4造9星

d人出5星仲嫌三嫌四好唔要得

發埋啲垃圾夢醒左

肝下4-3E先，琴晚啲後勤都未跑完

發夢係咁出416?

夢見呀Dee呀

屌左佢一獲勁的

我醒左都想出416

再發記得搵埋我做汁男A

得negav想要 但估到佢無得換 一定要抽 放棄

訓唔著走左去睇翻自己玩少前既記錄
頭一個月得416湯哥V衝
簡直係非洲難民記

第一個月 fal同維爾德 靠d2星打

第30日

好心佢整個max制係整報告書個度啦 每次都要禁20幾下

單係兩支wa醬已經收我皮

第96場6-4E終於出V衝

話說睇返自己頭一個月嘅倉庫圖
發現第一個月出咗20隻5星 其中有4隻係416

然後呢個禮拜出4隻5星 有2隻416

垃圾重建

agger

點知幾時係頭一個月

有用notepad寫低

同埋cap圖

第一個月得g11同湯哥 無了

G11

然後到上個禮拜先造到金彈

26日
狙擊旋風然後一堆重複
湯哥幾時黎

查完相簿我18/1入坑 17/2cap過中德皇

入驚睇即係德皇前面既頭一個月有⋯
M99> 95式> 湯哥> Vector> WA> FAL> nz75> 79式> 灰熊>G41> Ntw>k98k

不過入坑就一個月時正值第一次聖造所以多左咁多五星

一new難求

自己入坑頭一個月五星都無乜特別
灰熊-->英國妹-->WA-->綠毛-->G36C

端午節禮物 10甜筒+100高資 by.FNC

連塊葉都食埋

居然有人唔食塊葉

唉頂16哥香左扣好感度

話說我都兩年無食過粽
遲啲返香港買幾個鹹肉粽先

423840
新手求Carry

16哥好感唔重要 刷多陣0-2就有
啲隊友先慘

郭生已加

mola mola 原本全隊有三隻待婚

唔係一向連葉食

原來人形食得野

2星拆左冇核

只要有適合插件
連 都得

手痕999*4 出pkp
抵過重造，大家快d跟

你插佢定佢

show blocked user-Loople

4：10
show blocked user-Loople

4:30 3:10

5:00
show blocked user-Loople

2：45
show blocked user-Loople

你至少仲有1/3 機會中5*

零件得返單位數
日任都唔解算 倉鼠一個禮拜

[img]
究竟出湯哥定g36c呢

一定湯哥 g36c諗下好啦

倉鼠18日 夠唔夠儲爆資源

儲黎做乜

我下個禮拜到18號有成8個試 打算綱領解完就溫書儲資 然後一考完就射重造

應付6月活動

6月2就綱領

玩左兩發6664得740

又呃9我資源

仲要比人負評

我都係深潛算

呃鳩我既

999 999 999 999
Mg5黎既

又block多件曬槍

手槍隊真係有用?
咁組有冇問題?

曬親me

換走P7 放多把火力HG？

一係全防型, 一係全攻型 (好似係

P7
灰熊 PPK
92式 維爾德
我打算練呢隊 技能全開 ppk會有400+回避

92式未練
仲有邊隻火力槍

又訓左十一個鐘
爽

開始刷PSM

可樂

P7好慘得佢無金骨

原來琴日已經玩左一個月

計埋重複都只係造過17隻5星

我一個月時都只係11隻,隻NZ75仲要係簽番黎

咁啱中間有個聖造

見前幾頁L字頭條友個list真係盲撚左

關撚事
聖造得1隻五星入手

聖造得一隻新spitfire
其他都舊

聖造得2隻smg

聖造5星真係冇咩feel
係4星真係up得明顯
我聖造完得閒手痕禁下都出得多5星過聖造個排

說真的，只要光環配對了，儘管去玩機霰組隊，別聽別人說的口糧彈藥消耗太大等之類的 “建議”；
能造到霰彈的，口糧彈藥自然不是問題；

內格夫

能造到霰彈的，口糧彈藥自然不是問題
有關係架咩

FB見到好過癮,有依D朋友都幾搞笑
去支持下先 #146211

好仆街

我係佢朋友知道係邊個做一定屌鳩佢

我已經入咗去

G41大發生

真係湯哥
係唔係將ump45換湯哥？
我隻野岩岩先5擴架咋

你另一隻坦係？呢啲要睇組合

打boss先要換

依家
Ar15 v衝
M16 ump45
M14

IOP:
因技术原因，数据暂时停止更新1-2周，敬请谅解！

起多幾隻啦

我覺得前排好正常
但點解用緊M16後排

OMG ~ Nooooo

放M16做咩 無手槍咩你

要努力造下AR先

利貝跑後勤
上完BUFF利貝仲勁過FNC, 仲可以BUFF人

好慘 明明AR隊神buff機

好正

TAR21 AR15 灰熊/利貝 V衝 45/湯
咁咪一隊，仲造AR就突㗎喇
練起隊HGRF好過啦

湯哥未練過就跟其他一齊練啦
v衝後面點解唔係416

用ntw-貓23做底，ar/smg一邊，另一邊擺春田？
btw，星級排列曬槍

又炮狙又ARSMG想點
PPK Mk23 絲巾 Lee M14

放假都無心機撚槍，聖肝後遺症

agger
只係想曨槍

無得曬

想娶SVD 但佢係啞

有咩所謂

又係到曬

吹?

啞又點

消音?

不能發聲？

塞係佢口

消音其實係情趣玩具

69歲伯伯直播打飛機，不幸意外身亡

你可以出發上婆婆了

跪求英國妹出沒時間，有skin無槍

1:00

5:00

Mg34

又有5:00

係mg34 x2

由個skin出個時已經一直諗如果造到旋風就買個skin比佢
仲有一日半 唔知有冇幸造到呢

不停洗建造日誌 見到有個歐皇 4442 連出老李+M99

人地100連又話你知咩

賭裝好過，10x4都有金色出下呀

博左最後一次十連都係冇哇醬裝

我最後2次連5星家具都冇 怕

換啦 wa呢次有得換幾佛心

得返千幾蚊

奶黑C

點解我直對416不離不棄 冇嫌棄過佢都抽唔中skin

抽中但荷包重傷

J左旋風……
好大罪惡感

英王都無 出隻咁可愛既skin

想中內格夫

J多幾次就冇感覺

旋風都j

me蘿莉控

旋風胯下有其他人形都沒有的

J蘿莉你影衰蘿莉控

這麼可愛一定是男孩子

梳
真係忍唔住

三年起步

新手想問幾條問題

1. 禮包兌換係咪只可以換一次?

2. 課金的話需唔需要等個「7日前線補給」開哂先一次過課?

3. 首課的話建議課幾多? 我目的只係想可下梯隊同倉庫,結婚個D就不了

4. 模擬作戰既資料採集有咩用?

唔該哂~

1.一種禮包一次
2.唔需要
3.一單
4.打資料採集會拎到訓練資料 之後用嚟練槍嘅技能

應該係 除非唔係

禮包只出skin，無需要買
而家課金時間無所謂，你有錢就得
課梯隊既睇你手上仲有幾多槍娘要入隊，但要計回報率既6-7應該夠用

課幾多睇你自己需求, 隻game 一路玩啲任務, 成就都有送鑽石, 夠你開第3+第4梯隊, 第一次開梯隊480鑽, 之後固定880鑽, 另外床位 (人形倉庫) 就固定280鑽多10個位

sorry我講得唔清楚,我係想問一開始FB點讚個個100石個個禮包

一單係指?

Thanks!

100石禮包一acc一次，不會再有。
估計你課一次就夠，大約係：

梯隊開到6，480+880+880
修復營地加一個，380
造人造裝位我自己覺得可以不用買（快造其實好夠用）
床位睇你人仔數量，如果已經80幾90既就開多20位，可以肝多兩場先去拆，280+280。

大約3千幾石

一單=最大面額plan
7百幾蚊個個

自從聖造之後零件無再試過破萬

唔該哂巴打
問多少少就夠

修復營地係咩黎?

肝多兩場係點解?

有冇人個FRD LIST係未滿可以CARRY我

ID?

修復營地 姐係修復欄位數

其實唔洗開都冇問題, 4個位夠用, 我玩到依家都仲係4個位

同埋開梯隊, 開到第6隊唔係480+880咩？

修復營地即係你修復果陣既位置，5個位可以一次過修復全隊人，呢個其實唔課都可以，等耐少少都可以修復到啲槍。

肝=練，即係可以打多兩次先出翻黎修復/強化/整備

咁我記錯了，攞住10隊成日唔記得開初有幾多位

4個位 = 修1隊+2隊嘅各2隻坦, 正常你後排都唔會傷到

432794

印象中初始2隊, 升lv再解鎖多2隊

唔該哂大家

added, btw NTW 唔好用核擴, 有更好嘅就即刻換走佢

追求回報率既，步槍單練一支M14夠

居然係咁,仲諗住練爆佢...

我E家 AR 小組有 M4A1, SOPMOD II 同 AR-15

4星有FAMAS同利貝羅勒

5星得支NTW, 係咪之後都唔唔好再用核擴?

FAMAS唔好升住
後期冇用
個人隻NTW係用核上五擴
不過你升M14先, 易擴又好打咁多

日常推圖唔會去到ntw開技咁耐時間，所以先提你唔好訓身，famas都一樣。

係 同埋前期AR小隊都唔洗練 隻game有唔少2* 3*戰神 夠你邊打前期邊賭槍 賭到有好野先慢慢替換

佢有利貝loli係咪可以棄m4a1
有無抽到fnc？而你既SMG有無蝎子/斯登？

好悶

咁我係咪練錯哂

貼下我E家有咩

一梯

二梯

隊長 我看不到屎

自膠死左圖

呢個倉庫有啲慘

加油

仲早，唔係輸好多

玩左兩日

求教

另外想問下 電池係咪升資料室就得? D電遲D拎(姐係1400同2000)會唔會多D?

兩日解咁多槍?

練FNC 2隊落隻蠍式做主坦 繼續賭槍 冇用嘅槍拆咗佢換核心
個人覺得唔洗再練AR小組

有大腿咪得

係

每日依照宿舍數量、舒適度生成電池，遲拎早拎冇乜所謂

要練AR15

對唔住我柒左

真係兩日,搵左個大腿衝主線去到4-1

我呢啲搵大腿衝到7章既十分明白

電量係愈儲愈多 愈遲拎自然拎得愈多
但遲同早其實冇咩所謂 早拎第2日咪儲得多啲
依家電池主要都係用嚟整報告書 相關嘅設施睇自己需要平均血上去就得

一隊: NTW-20, 斯登MK II, PPK, 利貝lolli, ar15

二隊: FNC, 蠍式, 仲有三隻放咩好?

1：
ar15-蝎子
利貝-斯登
fnc

2：
sop2-mp40
ntw-ppk
m14

你慢慢練，造到槍就換
中smg就換蝎子落2隊，走mp40
中ar可以按次序換
先係ntw，然後sop2

未有m14就擺
famas
sop2-mp40
ntw-ppk

我而家都仲有用f2000同l85a1

M14係造出黎定係任務比?

2樣都有 送就40lv會送

M4A1 係廢?

造會有,升到40lv都有

任務會出，你有機會提早遇見
（造槍或者係抽到sv-98，都勉強可用，總之唔好練莫辛）

咁我E家應該先餵邊隻好?

我有支M2HB,有冇用?

因為你有另一支同類型光環既槍（利貝），果支有機會造出，咁唔使用核升，而m4a1係不能夠抽到的，全程都要用核心上。

完全明白

新手最好唔好用MG 太燒彈藥

呢隻係系統槍，升級會送多幾隻比你擴，我係第三隊果陣先開始練

蠍式，斯登，fnc，利貝，m4擴左就用住先
每日四造搏ar

介唔介意我開台慢慢問

你係到問都冇所謂 近排冇野做

AR15, SOP 係咪有得擴就擴?

先餵爆AR15係咪好D

同埋我好似琴日練爆左支M4A1...強化入面搵唔到佢,就咁睇STATS又唔知係咪練爆左

當初我用stg44,ots12,f2000同加利爾玩到三擴先換鎗

我隻stg44都三擴

強化見唔到即係升爆

強化冇就係暫時強化滿咗 一路升lv就有會開放上限 可以繼續強化上去
AR-15 優先過SOP

咁我放佢係2隊

1 no
2 yes
3 強化是但啦 大把狗糧

仲有ak

蠍式 m9 ak

強化初頭我都好小心咁食,而家是Q旦啦,自律下1-2,打張4-3e又一大堆

唔好玩啦哥哥，新到咁樣點用PPK
未升到80完全閃唔到，血又全game最少
擺隻SMG buff AR好過啦

3擴名單
加利爾，mp40，幽靈m4，ak47，m3，m45，m1911，mac10
全部都練過

P咩PK吖
乖乖地用SMG坦啦
仲有新手只需要練一隊先

屌，八成相同

我隻ppk未到70

知你m37 5擴啦

升ppk不如升左m16先，60lv金甲横掃0-5章(唔計boss)

堆sg mg都未玩

呀DEE

囂張的阿DEE

乜撚呀

串過啊DEE

串DEE

3擴其實都只係30lv 好易升

我打算一隊一直自律 1-2

跟住另一隊手刷 2-3/ 2-1E

只係D LEVEL好參差,搞到我自己跟住上面D建議砌都亂亂地

唔好自律谷死一隊再帶升仲快

我頭一個月唔知頭唔知路，自己摸左10幾支槍，到魔方先發現仆街

姐係手刷一隊,跟住另外三隊拎哂去做後勤好D?

我仲諗住一隊自律1-2可以長期打狗糧

1日就上到30啦
賣肝

狗糧洗鬼特登打，資源先重要

果陣好悠閒的，打完放維修就熄game，連後勤都去唔齊

聖肝個幾日1日上30真係快到抽筋
而家慢到食左豬油咁

冇6隊好難玩

依家食磁片，一秒攪掂

韓服開服送mk23造型

幾時識食ssd

邊升邊打s，攞石擴隊
我有契就造，不過隨你點玩啦

呢個真

BAM晒D韓狗

我新玩兩星期wa就70

其實有邊幾關自律抵玩啲?

未刷到4-3E唔好練手槍
未刷到4-3E唔好練手槍
未刷到4-3E唔好練手槍

未四擴到手槍差唔多可以講係廢嘅
寧願擺多把AR/RF好過

其實未開始刷核地獄之前AR小隊都唔建議練
用2/3星槍已經夠推圖去4-3E
要練都只係練M16裝甲做坦
留核擴其他槍好過

7-1

8-1

課金有冇得用GOOGLE PLAY

最平myacrd

可以用itune, google play, credit card

個人認為7-1抵過8-1

有冇啲要求低少少

1-2

我係UK所以比較Prefer Google play,但搵唔到邊到用

歐洲人

等緊畢業番HK做雙失
悶到喊所以開台打機算

真。歐洲人

你之前唔係話轉自律8-1架咩
我跟咗架

唔好講歐洲人啦, 話我知點用GOOGLE PLAY 課金

game裡面商店，右面有一格係鑽石，入去然後選自己要課既數量，按入然後google play彈出比錢

成日都打錯野

我有fd係美國留學，佢同我講用paypal買mycard再入點最平

google play $788 mycard ~$710

可以考慮下

UK嗰邊應該無上架 上官網用paypal課啦

官網直接PAYPAL T點?

係喎 mycard都收paypal

5-2其實都唔錯

平時跑開0-1 0-2 5-2 8-1
要乜有乜

要重造跑4-2 多零件快造
唔缺彈可以跑7-1唔跑8-1

最快有白紙係1-4

自律呀ching唔係後勤

大鋼蛇唔係問自律咩，點解講講下變左後勤？？？

係問自律,上次咪問左你地後勤,而家後勤已經ok

Sorry 睇錯
自膠

最方便係咁
想平就開mycard a/c，用paypal買mycard點
再上少前官網用mycard a/c課

THX~

好歐

發現真。歐洲人

我核心太多

唔需要再自律買核

升級/買核 7-1
買核 8-1

你地要求太高,我只係想用黎升下lv等有啲想升既lv唔好太低

寧願等經驗特訓果陣帶多兩隊，自律用既彈藥太多。

20lv 前放1-2啦
聖肝期我放足4日
1lv上到50lv

歐洲....仔

就快俾人遣返

唔好講到咁衰

入錯

好啦,我而家只打得贏中級

冇入錯
打3次1
1次防禦, 休息

曲線曬skin

我20lv前係放1-2,上到30,40冇理由又放1-2

我嘅意思係我就快俾人遣返

所以只限20lv前放
我唔知你所講嘅低lv係幾低
我放到50純粹懶

有skin, 又成3萬戰力, J死人

仆街仔

其實我想放到50,起碼50可以幫手打4-3e

人形60LV 到你地會打邊到升??
4-3E ?

PAYPAL儲左T點後要等幾耐先UPDATE?

5-2e /5-4

O岩O岩造左把UZI, 掂唔掂?

呀Dee 點解你貼D圖成日都冇show 第幾梯隊

4-3e拖屍拖到75lv

我新手時用到三擴
之後冇再用過

春田呢?

bluestack睇唔到

冇太太彈可以返廚房繼續整鬆餅

有專武=可以練，比5星差d
冇=不了

bluestack android IOS 三個共通都玩到

有專武都係唔會用
邊個會升到+10?

Rf平時打關只用平A四天王

一個AC

用facebook綁應該唔分ser呀?

得呀?

WOW...落左把M14出黎!!!!

暫時一隊用緊係 AR15,FNC,斯登,蠍式,利貝lolli,可以換邊個?

冇得換

咁點練

得呀但問號

專心D唔好咁花心

你問得好怪

你呢隊2smg 3ar啦

花心死硬, 新手核心一定唔夠

+6夠用

呢隊唔使點食核姐
全部食自己

春田 專武

如果真係唔夠核就換LOLI
不過呢隊正常燒核唔會無晒

上巴哈睇話FNC係AR TIER 3到, 係咪因為佢易練所以O岩新手?

呢兩日懶得玩，一把五星都造唔出，裝備就永遠都無金色，打極夜戰都無專武，等出蘿莉先努力翻⋯⋯

對上一把5星已經係聖造...

聖肝完真係好無動力 我都走咗去玩winning

TIER乜7 3吖TIER2
又免費擴
新手可以用

一嚟啦
二嚟你都冇高tier choice la

TIER GOD: G11(5星)
TIER 1:AR15(4星), LOLI(4星)
TIER 2: FNC(3星)

Hea左成日 翻睇左rick and morty，睇左陣網絡小說，等多個半鐘造四忍

訓左半日

呢個係認真定點⋯⋯

係咪之前張圖

以我經驗 建議新手唔好日日剩係造4槍
我頭1個月就日日盡造 第一隊就已經4隻5星 1隻4星咁練 升到五擴都冇卡過核
另外仲用核擴過一D唔用既槍 例如416

新手第一個月係歐洲期，果時真係好爽

有咩問題?

Dee好波

G41呢？

佢都冇
G11係for reference only

入左T點等左成個鐘都未有...

?

突然多咗幾千鑽石、多謝

諗左入T點課金,等左成個鐘都未LOAD到D T 點

我都係

???

唔係T點，係用paypal買mycard

俾埋佢嘛
可能以後會抽到
G41同tar應該都係tier 1
M4a1嘅話..

T點 同mycard應該都一樣啊？
買mycard都好似係轉做T點wo

懶得打
仲有好多

已經儲值左T點...計過都係差不多價, 30美金=1000 T點

tier幾都冇用 唔鍾意都係會去執倉

mycard算大公司，處理海外交易速度理論上快

T點係天下，我諗慢d

Agger 英皇掃地中

v衝掃地

M37仲未練

應該整個表放首頁
以免每次有人問都要答一次

你覺得有人會睇第一頁?

我有嫁...

我以前有睇架
雖然我都咁覺得
不過至少可以答佢：「睇首頁啦！」

正確玩法

等肥牛復活搞

係咪我acc有人玩過?
點解我feel唔到歐洲期

求你地下個post用翻呢個，支持環保，善用資源

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 少女前線 之 FBI is watching you

那個了唷

31+1=31

我新玩個時都有睇
就係睇左話PPK係2星戰神走去練
問完先知新手唔應該升HG

好慘

咁係咪要改改佢?

一黎就整把G11用哂d運
抵啦

要開987層就應該放link

抵死
我2000造先出G11

Ar15有咁勁

抵啦

成班deadline fighter，聽日翻工都moon實你地

真心我都覺得係咁,有咩理由新手聖造都造得兩把5星先得架,按道理通常新手都有開始都有福利架嘛

裝左專武後殺神上身

1001

你叫我呢啲得一隻五星既人情何以堪

一你個頭一

冇專武都係Tier 1

有排都打唔到

未上都T1尾, 不過升滿技同LOLI唔夾
新手就冇問題

AR15好勁架 就算冇專武都勁 因為可以裝兩個瞄具

勁在。。。？

Ar真係堅揪
100左結婚 差唔多可以單拖0-2

屌都話同G11單拖0-2差唔多
技能又快又長
反而WA同D RF好難單拖

因為係“死-神”......

唔撚係掛
利申 唔識

新手多左我都唔敢劇透

起碼我地仲有得用......望向艦娘

AR15(專武)好垃圾,同G41差唔多

G41自身都係Top Tier

之前仲話ar小隊全部垃圾，攪到除左16哥全部入雪櫃

我新手時唔夠核又無睇攻略拆左sop，到而家都未算後悔

咪係有G41都唔會用ar15啦

SOP, 下次9章應該..........

佢除咗G11咩AR都話垃圾㗎啦

唔係咩

明明係有人話AR15 唔係咪T1我貼證據

會否冚隊產，真係令人期待

又要訓覺

主角換做404，我馬上加倍重課每關開劇情打100次

又要開工⋯⋯

不要再說了.JPG

訓啦

垃圾既原因係因為全隊都要用核升，而其他槍唔係。
佢地大包圍左唔同槍款特性，理論上就係要睇你抽槍中咩，去選翻唔同槍補位

M4功用接近手槍，buff周圍隊友
M16係類散彈槍，企前面頂
sop2同ar15就係AR兩大派：掉彈/加射速。

RO635......你太遲黎喇smg練其他唔好（不過睇樣份上都係會練既）

咁唔係個個都有高速彈/G41既
AR15又易擴D 新手用幾好

係

你J完婆婆喇?

我估，AR小隊最終都會全員歸來，一係跟2轉系統變成5星槍，一係就直接派過一支新既，連埋立繪都係新既

說好的捉boss呢?

我估就係前者，畢竟婚槍系統後應該都要再強化了

成個小隊隊長最辣殺

+10%

前

所以咪組調色板小隊囉

2/3星大聯盟

4星變2星,我係佢就倒戈喇

應該搵人試試100lv調色版小隊可否打王

應該會即死,I mean調色版小隊

蕃茄大戰鐵血

其實劇情我打到第7章都唔係咁明講緊乜

緊急同夜戰劇情同主線又有冇關係？

點組啊,我DLLM!

應該係
綠色-紅色
紫色-藍色
黃色

MG5洗唔洗練？

要

有時間我會edit下

缺唔缺電要唔要add？

時間線應該係
0章、1-5章、魔方、6-7章、失溫症、魔方+、8章
我記得魔方+開始時有警告話劇情係7同失溫症之後

夜戰基本上分開
五章夜戰更加離譜

打算用少少資源卡住個建造選項 等自己唔會手賤去造槍
普造兩飛1：40
重造兩飛2：20
睇黎我卡得非常成功

岩岩放工 食巴士尾 ⋯要企20分鐘等尾班車

做完咪又做過
我就用MG式 一下5 6個鍾 賭少好多飛

20分鐘，等到12點

上次做完卡7:45

快修的誘惑

陰公

等 寂寞到夜深

Ready去歐洲

900×4
ok

快修*10

手槍式1:10 等開獎

6664 4:50 買定離手

AAT

4造8星正常發揮

膠囊5粒

多你一星一核

重造4:40

20:00
28:00

4造12星 第三隻MG5

1200*4

白紙不知不覺間用曬
6月活動會唔會叫你100造？

10 10 10 10
45:00

難得地多

星期6就又有活動啦

唔會掛,得50張

正路要用?

得返廿張

忍得咁辛苦
不如一次過射晒佢

今次gg了
我無法克制自己嘅獸性

應該第一個禮拜就開始計100造，邊4造邊跑後勤應該趕得切

唉，要放棄資源放1-4...

每日克己4造,今日多資源先玩重造,都係用1張白紙

做到5星可以儲起佢等活動先開 多個機會解5星人形*5

可以咁做?

造到先講啦

算鳩數啦
你確定你活動期內出到四隻五星？

咁又難啲

又手痕射左十飛落海

賭海無崖 回頭是岸

買核
每次我都咁樣安慰自己

要忍手以後每日4飛手槍式算

中PKP你當買核？

每日都射哂落手槍，黎黎去去最好已經係可樂同p7，好撚辛酸

老老實實仲辛苦過戒j

兩樣野都忍唔到手

咁都會定期會去非洲探親嘅
呢段時間只好當買核安慰自己

重造8:05 資源得翻3位數

探親定恥笑呀

訓了 又要返工

中五星SG

2位先啱

出8:05
人嚟 滿清十大酷刑

哇哇哇 歐啦歐啦歐啦

歐到得89糧

Saiga

求下你分啲白紙畀我

第一個人貼黑肉？

6664出4星會唔會想扔爆部機

利申 唔敢玩重造

好串

分啲零件畀我

分彈藥比我夠喇

呢2日賭左10幾次

一有資就賭

人生太短

30幾個post無人中過

要問問rin大有無

3星都出過 仲有乜好驚

同意

RIN大都未必有

尋日重造都3隻mp5

扮無姐 肯定有

紗路一定有啦

全連登第一隻5星黑肉sg

全香港第一人

你一定有啦

holy shit

大家之後貼黑肉照片可以mark明係加國巴打老婆，齊齊NTR

6000 2000 6000 4000

大家可以一齊試中唔中

聽日有資就再賭多2次重造

黑肉SG我情願要M590

冇 霰彈好缺乏

2星hg除咗ppk仲有咩推介

有就好

我得呢幾把

我知fb個港澳區page到有個人係頭十
只係差隻mk48
不過巴打都係全連登第一隻

把KSG曬親me

應該好快就會出現重建爆死潮

無零件無得爆死

cls 會唔會無痛5擴旋風都未出到5星MG

KSG好似係最坦得 其實我都係想賭KSG

全部HG都好有用
不過要睇吓你想點用

唔出奇，旋風成日亂入

無，呢把都要練到70lv先脫離脆片行列

啲人又話MG5好易出

80

得1隻旋風

D人話好易100%添

難怪我而家都係打唔到0-2

86lv 但未擴過

0-2如果冇裝甲坦，5擴隊去打都好傷

練高lv槍可以去7-6

ppk練到69了 努力緊

btw點先可以每日爆電池
5點個轉通常得23

係自己找死，強行拉低啲戰力，前面80-90帶後面50，或者

方便統計

除咗中國隊長外，有擴=重複

0-2太多敵人,MG可以上2次彈鏈 內格夫:
刷就一定要用SG

冇SG/M16去返5-6打王/7-6撤退啦

唔係SG就=找死架啦

2星HG好多好嘢
那甘神級光環，P38 FNP9夜戰神槍
Bren Ten火號，MP446偽NZ75

有無邊把HG係廢

送核心個兩位

。。。。

叫唔叫曬呢

SMG式好多飛都未有旋風
咩式可以成日出

739 639 139 439
今個禮拜出咗2隻

106912
新手求朋友

咩式

跟

btw mg5可以試下
730 630 130 439
諗住賭旋風 出左3隻mg5

頭先賭idw2000 出咗隻白學 5核到手
口糧見底 又可以休養多個禮拜

idw

等開綱領就瞓身
cls 其他槍種差唔多造數已經單吊/畢業
MG連2行都無，仲要有3隻係撈返嚟

idw2000

有冇人可以講解下資料採集要做D咩

咁想要2000隻idw呀

用咩式

你就是肯收留人家的指揮官嗎

個T點買左3個鐘都仲未見

係我到

send email問下啦

Send 左客服啦,冇REPLY我

BTW, 資料採集係咪派番比時個隊去打就得/

派最高傷害個隊

岩岩試左打上級,得37係咪唔好打住

O岩O岩打完初級,應唔應該打中級?

需要升技就打

今日個3點好難等，勁眼訓

屌你geforce 1電

屌你nanahira一電

739 639 139 439
跟左十飛 冇乜特別野

暫時放棄造旋風
聽日開始每日4造整返綠毛

日任4發出左隻pkp

1點到依家都未訓到

造左隻HK416

歐

6664 6發出左2:33

係咪好勁,幾時先練好

5星ar黎講唔算勁

空歡喜一場

夜晚未訓既話可以入我台HEA下...

www.twitch.tv/kinderwest

5點喎

咁夜仲開台

我係UK啊~

裝備係咪有位就不斷整?

有10個採購幣買唔買傢私好

留 就有活動

又哇醬

0:20 X2
0:28
0:40
完

推

6264 220定點

冇重建啦

唔好單抽

6664啦

6666 大反和諧

iostat iws2000最高機率個條

可唔可以唔好再比金散彈我
連住出

X骨
上綠T骨都高過你X骨啦

我賭6266的

老老柒柒什麼綠色t骨見都未見過

手槍式食屎啦
只係中過bear

造到心灰意冷了

做極都唔出金空尖

我冇穿甲

穿甲綠色都夠啦
唔會有太多高甲怪物

我追空尖出穿甲，追高速出散彈，追其他出金甲

有金咪幾好⋯⋯

一個星期冇見過金

五圖夜戰已經成八十甲

未打

我應該半個月無金了

有冇交易系統 我有金穿 想要高速彈呀

到時有都可能要三換一 ，金插板要20

屌你老母隻驚根本無金色X骨

金色X骨/金空尖是甚麼?

我知了

試下 230 80 230 80
會出金骨金瞄金披金全息

賭左百幾發 無出過披風

金披風是什麼?

你地係咪玩錯驚？

係, 已DEL

神呀 我有兩隻金甲呀

終於出左金披

Blocked thx
黎一個block 一個

show blocked user

Show blocked user

我啲金甲拎來強化裝備

今次活動啲詳細內容收得好埋，無風傳到出黎

自律咗一星期

應該都唔會有咩新野，除非佢夠膽死唔通知就出改版捉鐵血

終於到岸

個個都以為有 最後原來官方放流料

每次960 960 960 320 真係貴到

模擬作戰個獎勵會唔會重置?

好勁呀

咩獎勵?

日常任務每日重置

我而家自律緊4-4N

2,4,5N未打,有冇攻略?

到CHECK POINT果D

課左咁多，小錢錢都係得27級

我都是自己就咁打無睇攻略 練到三隊適合夜戰就差唔多可以上路

而家仲可以借人啲機槍隊打

洗唔洗開我果隊出來畀你地用 我而家係用猴巴加自己兩隊打4-4E，你老婆真棒.jpg

聽日出糧 諗緊課幾多

negav bb

我唔記得有冇你好友
BTW 403638 想打3-4N

唔打算抽

我對蘿莉都普普通通 係覺得mp40好德意咁

換到搖滾板手就係滿lv?

係
30

我係絕對蘿莉控 但今次除咗Negav 其他畫風都唔啱我

已有, 不了

冇得做廢青

手賤去打5-1N，爆曬衫咁出翻黎

你想做一定得
btw做社畜啦DLLM M37

5n勁到痴線

一電DEE又出來中箭

換返出黎先

我睇開黑貓嘅攻略 B站

5n卡左係5-3，差一隻搵唔到

出一隊老婆加一隊機槍，兩隊輸出都唔夠對面行得快，一摸到前排就爆衫
之前刷0-2用曬啲朋友quota，聽日再打

地圖大過天
回合極少

一隊一定唔夠, 朋友行一格太慢

5-2N更略話要4主隊+1狗糧

點先打到個更字出黎

姦

6.9聖造

金翅仆街鳥
要換肝

資源...

聖肝X聖閒，中間有日聖造，打死人

屌

比人抖下得唔得

快D捐肝

各位停造槍啦

又聖造

唔記得利申, 純轉貼

貼吧->巴哈->連登->公海

係咪痴線 唔通要課資？想補齊普造最後3把槍

課啦,望

仆街 尋日賭曬啲資源

肯定有一發入魂禮包賣

尋日賭哂去重造 休下先

我要復仇重建 打倒啊DEE霸權

仲癲過陰陽師
點搞呀

上一年

流?

！

巴哈無人講 咁端午都過左

首篇已刪，此討論串鎖定。

唔係愚人節都有流料

以後唔再上巴哈

我都諗緊做乜鳩6月9號有端午節登入包

最衰係啊DEE隻M37

等我興奮左30秒

咩料

炒哂車

SOR囉

最衰阿DEE

差D連假都請埋

SOR
抹左佢啦好嘛

Sor9

輕輕的我一堆

未當休下

same here

仲諗住佢唔批就即刻裸辭
再課廿PACK 石慢慢肝

幾攪笑

BTW 點解上年活動咁精彩 今年乜都冇

一上水就見到流料

SOR

悄悄的我走了
正如我悄悄的来
屌一屌呀DEE
不帶走一隻五星

果陣炒緊玩家人數，係要吸引啲既
而家先完一周年活動，係唔知新skin有無新家具跟出......

就來1001了求下你地用呢個

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 少女前線 之 FBI is watching you

完啦好嘛?去上面條LIMK

差啲準備加大課金額

課蘿莉

仲未食完飯?

又中金穿甲
我要高速呀....................

2點

又要扮工喇

希望今次活動有聖肝

食埋飯就扮工了

幫手推埋佢

洗唔走㗎啦

拿拿林推爆佢
等上邊D野抹走哂佢

下個post quote 多次

18年後又一好漢

OK FINE
THANKS

十連

4

5

6

7

下個post我實quote返

8

1

邊個要開新post，快

2

肥牛仲唔上

3

10

又聖造點算

等陣又有新手中伏就不了

你全家都M37啊

潛水 610見

又聖造
咁密嫁咩

流料，舊年的

琴日先用曬D白紙

我仲係到諗緊端午節包點解會6月9先派

diu

邊個放流料

邊個再繼續傳流料既block佢算

巨課長

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[31] 少女前線 之 FBI is watching you

block me
thanks

Are we done?

快了快了

請支持環保用呢個PO

請支持環保用呢個POST